衝擊立法會：警員灣仔拔槍截可疑車 檢手襪保鮮紙拘4漢

詳情:
有案例了。作為好市民，我地要打999舉報售賣或持有以上物品既商店
因為我地擔心無良黑店售賣以上物品令人民進行非法行為
所以要舉報佢地
最好每打一次電話報一間，咁樣會清晰D

推

push

我好擔心...

好擔心啊